[幾億年球迷]條克羅地亞中場極之好J

Modric, Raktitic, Perisic, Kovacic, Badelj, Brozovic, Rog
真喺fantastic

最勁一定係Pasalic

系
Modric同Kovacic是最勁

想當年波班同摩迪好好j

蘇拿+哈根蘇古

歐國杯嗰陣以為做到黑馬

結果咁既中場線都係兩邊斬比M子頂